我開始明白停課、加強申報呢d小學生都識的措施點解要等林鄭回港才宣佈

因為林鄭要攞彩。
藍絲開始中計。

佢條撚屌做既野係討好藍絲，減低藍絲怨氣，如果醫護罷工，自己班藍絲會屌醫護支持政府

藍絲弱智唔係扮 柒婆做呢啲嘢遲撚曬啦